\documentclass[a4paper,14pt]{extreport} %размер бумаги устанавливаем А4, шрифт 12пунктов

\newcommand{\ROOTPATH}{..}
\newcommand{\PICPATH}{\ROOTPATH/pictures}
\newcommand{\SRCPATH}{\ROOTPATH/source}
\newcommand{\BLDPATH}{\SRCPATH/build}

\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\usepackage{extsizes}
\usepackage{cmap}
\usepackage{mathtext}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}%используем русский и английский языки с 
%\usepackage{pscyr}
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,cite,enumerate,float,multirow} %подключаем нужные пакеты расширений
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{pdfpages} %вставка pdf страниц
\usepackage{esvect} % векторы с верхними индексами

\usepackage{hyphenat} % дефисы
\uchyph=0  % не переносить сокращения

\usepackage{tikz-feynman}

\usepackage[]{graphicx} %рисунки
\graphicspath{{\PICPATH/}} %пути к рисункам
\DeclareGraphicsExtensions{.png, .pdf, .eps, .jpg}
\newcommand*{\No}{\textnumero}

\usepackage{listings,xcolor}
\lstset { %
	language=C++,
	backgroundcolor=\color{black!5}, % set backgroundcolor
	basicstyle=\footnotesize,% basic font setting
}

%\renewcommand{\rmdefault}{ftm} % Times New Roman
\usepackage[nodisplayskipstretch]{setspace} %Полуторный отступ
\onehalfspacing

\usepackage[raggedright]{titlesec}

\titleformat{\chapter}[display]
	{\filcenter}
	{\hyphenpenalty=10000\bfseries\large\MakeUppercase{\chaptertitlename} \thechapter}
	{8pt}
	{\bfseries\large}{}

\titleformat{\section}
	{\normalsize\bfseries\hyphenpenalty=10000}
	{\thesection}
	{0em}{ }

\titleformat{\subsection}
	{\normalsize\bfseries\hyphenpenalty=10000}
	{\thesubsection}
	{0em}{ }
 
% Настройка вертикальных и горизонтальных отступов
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{-30pt}{20pt}
\titlespacing*{\section}{\parindent}{*4}{*4}
\titlespacing*{\subsection}{\parindent}{*4}{*4}

%Подписи к рисункам и таблицам
\usepackage[tableposition=top]{caption}
\usepackage{subcaption}
\DeclareCaptionLabelFormat{gostfigure}{Рисунок #2}
\DeclareCaptionLabelFormat{gosttable}{Таблица #2}
\DeclareCaptionLabelSeparator{gost}{~---~}
\captionsetup{labelsep=gost}
\captionsetup[figure]{labelformat=gostfigure}
\captionsetup[table]{labelformat=gosttable}
\renewcommand{\thesubfigure}{\asbuk{subfigure}}

\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\usepackage{afterpage}
\geometry{left=3cm}% левое поле
\geometry{right=1cm}% правое поле
\geometry{top=2cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле

\linespread{1.25} %межстрочный интервал
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} %межстрочный интервал
\parindent=1.25cm  %абзацный отступ

\usepackage{enumitem}
\setlist{nolistsep}

\renewcommand{\arraystretch}{1.2} % height of the row in tables

\renewcommand{\labelenumii}{\theenumii}
\renewcommand{\theenumii}{\theenumi.\arabic{enumii}.}

\newcommand{\Rho}{\mathrm{P}}
\newcommand{\eeProcess}{$ e^-e^+ \rightarrow \gamma^* \rightarrow \gamma S(T) $}


\makeatletter
\bibliographystyle{unsrt}
\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.} % Заменяем библиографию с квадратных скобок на точку:
\makeatother


\setcounter{page}{1}
%Оглавление
%\usepackage{tocloft}
%\renewcommand{\cfttoctitlefont}{\hspace{0.38\textwidth} \bfseries\MakeUppercase}
%\renewcommand{\cftbeforetoctitleskip}{-1em}
%\renewcommand{\cftaftertoctitle}{\mbox{}\hfill \\ \mbox{}\hfill{\footnotesize Стр.}\vspace{-2.5em}}
%\renewcommand{\cftchapfont}{\normalsize\bfseries \MakeUppercase{\chaptername} }
%\renewcommand{\cftsecfont}{\hspace{31pt}}
%\renewcommand{\cftsubsecfont}{\hspace{11pt}}
%\renewcommand{\cftbeforechapskip}{1em}
%\renewcommand{\cftparskip}{-1mm}
%\renewcommand{\cftdotsep}{1}
\setcounter{tocdepth}{2} 

%\hyphenation{аннигиляции}
\begin{document}
	
\renewcommand\contentsname{ОГЛАВЛЕНИЕ} %renaming the Table of Contents	
\renewcommand\bibname{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ И ЛИТЕРАТУРЫ} %renaming the Bibliography

\includepdf[pages={1}]{./../title.pdf}

 
%\newgeometry{textheight=644pt,footskip=90pt}% нижнее поле
\tableofcontents % это оглавление, которое генерируется автоматически
%\restoregeometry


%\input{\SRCPATH/plan}

%\input{\SRCPATH/abbreviations}

\input{\SRCPATH/intro}

\input{\SRCPATH/theory}
\input{\SRCPATH/phenomen}

\input{\SRCPATH/generators}
\input{\SRCPATH/methods}

\input{\SRCPATH/project}
\input{\SRCPATH/development}

\input{\SRCPATH/results}

\input{\SRCPATH/conclusion}

\input{\SRCPATH/bibliography}

\includepdf[pages={1}]{./../antiplagiat.pdf}

\end{document}
